凱蒂發佈女皇夫婦曾孫滿堂照 為何不見阿奇？

英國皇夫菲臘親王上周五去世，葬禮周六舉行，多位皇室成員在哀悼期間在皇室官方Twitter賬號發放與皇夫的合照，作為對他的懷念。